紅的VN6182司機

我屌你老母 hit and run
我地手足記撚住你
麻煩手足後補相上黎

光復時代
香港革命
武運昌隆

推

估唔到反方都hit and run